其實寶可夢膠同鐵路膠差唔多

1.亂鳩咁走唔理係咪私人地方定馬路都照玩
2.揸電單車個陣成撚日見到有人係隔離揸電單車既人一直係咁睇 睇撚到綠燈都唔知比後面車honk先走

鐵膠就上車除罩開香檳
大家差唔多

唯一分別就係寶可夢多人玩 所以社會觀感冇咁差

寶你老母

乜撚寶可夢？
五毛Confirmed

戇鳩人地寶可夢官方譯名
你地啲任狗成日自欺欺人覺得自己圍爐講返港譯就冇事

大陸仔？

見出面啲ching post寶可夢盾(me照圖講only)咁吸引 me反pkm都想買了
利申 未買

駁唔到就針對譯名

下次叫口袋妖怪算 反正寶可夢係任狗自己鳩改 用官方譯名都俾人話大陸仔

得bandai先真係專重香港人,出親game都分港台支那譯名揀
轉去玩妖怪手錶好過

自己可以坐巴士就叫人抵制港鐵
但自己忍唔住唔玩寶可夢就精神上抵制譯名繼續玩
好波

邊屌邊買
精神分裂

真係駁唔到，唔明叫寶可夢有咩問題 叫口袋妖怪做正宗大陸閪好無？